## Теоретический вопрос 

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании. 
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.


## Ответы

1. Если в задаче / проекте нужно однотипные операции выполнять более одного раза - можно этот код поместить в функцию и вызывать далее просто вызывать её в нужный момент.
2. Мы задаём в функции аргумент. Далее в теле функции мы его используем для выполнения поставленной задачи (этот аргумент виден только в пределах функции). 
При вызове функции мы передаём в аргумент уже реальное значение и это реальное значение система помещает в аргумент функции и обрабатывает его в теле.

